明知再問你 結果只有 越問越不堪

你想人應你乜姐

岩既

hi死肥閪

抵撚到

檢舉

@IMissMyExSoMuch

admin亂bam關我撚事

reported
等bam啦柒頭

叫完雞返黎啦咩

Miss u

我屋企有黑莎

想奶黑提

on9

me2

腸豬

屌你老母